有無巴絲老豆老母係廢老

剩係得把口
做幾廿年人都無錢剩 講親都話將來野將幾再算
你夠鐘訓低 尾埋眼就搞掂 我重有幾廿年捱
無錢剩都算
叫個廢青出去做野又話佢有精神病唔逼得
剩係識吸乾我 真係好想自己搬出黎咩都唔理

搬啦

兩個都唔係

家人冇為你打算，就要自己搞掂
加油呀巴打

幸福

係 得過且過
無打算都算 要我take care 埋真唔容易
以前grant loan 都去曬屋企
屋企有事都拎左好多錢

養兒防老無異。